發現最近有人帶風向不停左割右插企圖分化

發現最近有人帶風向不停左割右插企圖分化

一開始就係一句

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

有野做錯左，做過左，可以收歛，修正，做得唔好，唔夠好可以改善。

逐步前行，逐步學習，團結莫被人分化擊破。

同朝廷 做梗嘅係目標分化大家，

最明顯係黨鐵，用黨鐵高層命令，令黨鐵選擇性提供服務，然後自然比怨恨成為被攻擊對象，唔好唔記得地鐵入面有好多有人性嘅人存在，之前開咪香港人加油，加開車車人走等，但高層一個命令，好多人只能跪低，然後當地鐵被攻擊，入面把藍絲仲不停對其他人性員工冷言冷語，會講乜，大家自己都估到。

然後，政府不停用權壓其他政府部門高層，例如消防，醫管....之類，叫佢地做1 d令市民反感嘅事，令我地同佢對割，仇視敵對...咁就又自斷一臂，中正政府下懷。

大家做嘅係，係針對高層狗官，但要做到針對高層狗，團結前線人員，依個係大家一起討論

最後都係果句

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

自推， 915

自推10.2